其實韓國瑜條傻仔而家咁得戚, 佢知唔知自己政治生涯一早玩完?

佢知唔知班鄉民同連登仔一早已經用「韓國瑜國家主席」呢招天才trolling改變咗中南海成個政治佈局, 從而玩死咗佢?

我地一人一句「韓國瑜做國家主席」已經將成個國民黨同共產黨當狗咁撚到tumtum轉鄉民力量

推

政治玩小學雞會成功?

樓主又含沙射影，話中有話